［轉載］經過今日東角道一群老闆有野想同大家講

篇野寫得咁感人
唔分享比大家睇唔得

Sorry 囉

假page黎

打錯字喇
一「群」應該係一「個」

岩岩先睇到好似話係假Page
如果係Sorry
唔好推

假page，真page 616已表態

好似係假野

學下fc啦

拉 假page 收皮啦樓主

睇完激動左

一個月仲賺到十幾萬感人？

假page黎
下次保持距離先

觀塘手機舖，老銅多人關佢叉事

知錯啦

係，假page，po主請置頂

好阿
知錯啦
今次激動左

屈完人藍講聲sorry就算

DrPhone係咪之前喺旺角嗰間
幾年前幫襯過 個老細/店員好好人
整唔番無收錢
好信得過